天文台會唔會十二點前落波？

大部份公司都冇wfh
大部份公司都十二點為界線
等住畀人大交合啦

唔落
落波

要開市
你話呢

呢位施主睇黎入世未深 返工返得耐既都看破紅塵

刷牙洗面準備趕車啦一陣

無風緊係要落la
大交合係要睇數據做野

經濟數據

會
返工啦

公司條線喺一點

等緊巴士

我都係 玩撚完

我兩點

一樣

呃負評..

兩點 不過真係無乜風

我2點半

排緊隊等車了

我都係兩點半

我三點

2.30揮手區

12點

已公佈11點約定你開工。。依家打風，落波一早玩預約

1140啦

屌
我都係預呢啲濕鳩時間，唔上又唔落，又一定要你番工咁

如果11:40落波是咪= 13:40前食埋飯要番到公司？